[大量一毛][要人] BBC News 中文 : 7/7 反送中遊行

好多一毛，一齊反擊

推

快啲同我屌醒佢哋

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

pushhh